[煽動意圖] 港共政府係咪垃撚圾?

係
唔係

p.s. 我警告你地班連登仔, 按照香港最高元首 鄧匪炳強 及黨衛軍 李匪桂華既講法
「發表引起對政府憎惡及藐視，及民間之間不滿的煽動性文字」 係可以被以發表煽動文字而被捕。大家要做守法公民呀